草莓網

係草莓網買咗支香水。除咗個樽，味同顏色完全唔係嗰回事。黎咗支味道同顏色同花露水一樣嘅野俾我。同客服講佢話係版本同香港唔同。

以後都唔敢上網買香水。要買都係official網買。